例如，我通常不是一個喜歡吃牛排的人，我當然也不像現代的石油大亨那樣吃飯。我們現在都在幻想后冠狀病毒時代的餐飲：“我只想有人把啤酒灑在我身上”|艾米麗·海爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報
該博客的幾位消息來源批評了該報對這些情況的處理，當然也有一些失誤。《紐約時報》在討論綽號時採用了意圖中立的標準。| Erik Wemple | 2021年2月11日|華盛頓郵報
所有這些都是為什麼頭盔製造商幾乎肯定會繼續極其謹慎，甚至迴避他們談論安全的方式。Trek WaveCel頭盔訴訟，解釋為| Joe Lindsey | 2021年2月10日|外部在線
我們的戰略當然是利用投資組合的力量“積極主動是必由之路”：第九集團的傑夫·席勒在他的銷售策略上|凱利·巴伯| 2021年2月9日| Digiday
即使是數百萬廣告商和出版商所依賴的Facebook再營銷標籤也肯定會發生巨大變化。分裂原子：將觀眾與庫存分離釋放酒吧的力量| Trevor Grigoruk | 2021年2月9日| Digiday
作為在那些使用氟化鹽的城市預防齲齒的一種手段，這種做法看起來肯定是成功的。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
當然，她似乎在她的客戶中獲得了近乎完全的忠誠。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
不管有沒有鬼，這口井無疑是一段歷史，有著大膽的存在。紐約最悲劇性的鬼愛極簡瑞典時尚|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月8日|每日野獸
“他們會做到的，”雷夫斯宣佈，“就像太陽照耀天空一樣。取代傑斐遜·戴維斯在參議院的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野獸|”
當然，帶薪陪產假是其中的一部分（在美國，我們需要帶薪產假和陪產假）。好爸爸能改變世界多少？| Gary Barker博士，Michael Kaufman | 2015年1月6日| DAILY BEAST
有傳聞說亞歷山德羅和他的父親都死了，但沒有人確切知道任何事情
我懷疑現代社會是否有能力繼續這樣做；它當然沒有能力把它擴展得非常廣泛
然而，這肯定會讓這個國家更容易被陌生人所接受，不管是旅居者還是純粹的旅行者
奧地利士兵被視為純粹的戰鬥機器，他們的裝備當然很好
上面仍然可以看到他擦過手的汙漬，而這個汙漬看起來肯定是血。各種各樣的離奇故事